求起底

呢個人攪大我個fd個肚就潛水，而家咩都block哂，巴絲不喜勿插，呢個只係我最後做到嘅

Show Blocked User - 超神的傳說

唔好起我底呀 冇心㗎

傻西

幫手起背景個女仔底 thx ,起到之後比電話我

巴打都幫我起左底
係有料既
呢個賤女人害我屋企，好彩有巴打幫我起咗佢底

佢而家咩都block咗我，我剩係想問佢想點，連電話都唔聽，佢之前同我講會結婚點點點，仲借咗幾萬蚊俾佢，我真係唔知點算

你定你個frd呀

佢個fd咪佢囉

係我囉，我都唔想無面見人，但人海汒汒，點搵啫

佢連個中文名都係假㗎，咩黃嘉頌，有無人搵到佢

俾佢中出我k?